（多圖）有個黃色老母真係好！

凸

拉

等我又即刻試吓先

媽咪我愛你

我阿媽都想去
我叫去唔好去

係你老母面前拉你

your momilf

登你可憐

你冇老母

pepe

世上只有媽媽好

伯母聽日見

阿水榮又揸兩部三星手機自問自答坤傻仔

隨時係某牌子一部機裝兩個whatsapp

好羨慕

呢D父母就值得孝順

行街姐

約左媽媽食飯

好葡萄屋企人係黃

係呀

紅日去老銅食飯唔得咩

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

你老母今晚會係你面前跳樓

如果係我我會希望我老母唔好去 萬一俾黑警拉左驚佢俾黑警毒打

7.1見

精神病老母就會生精神病仔女

紅日陪老母出街食個飯冇問題吧？

想屌

真係好感人
屌

連登仔：長期精神病

年紀大，係擔心d

無老母

一家團聚

樓主真幸福

世上只有(黃)媽媽好

葡萄

孝敬佢

祝伯母健康

依個POST都可以有咁多五毛

我老母都要上街我數比

媽媽

屋企兩老一個豬一個紅,羨慕棲主

得藍絲父母

家母真慘

負評 垃圾泛民打手
條友乜都冇簽 🤮🤮🤮🤮🤮🤮

人哋老母：一齊去！！
我老母：去咗以後唔好返屋企！

你老母買玩具俾你之後俾狗拉

佢講話危險又唔駛俾中指咁mean嘅

聽日記住一定要出去遊行
千奇唔好做冷氣軍師

你老母仲收唔收契仔

屌你 梗係梁晃維

全港大圍捕
香港人要反擊

起底 block得

好好孝順你老母

好撚黃又點
97前出生都無幫我搞BNO
係因為連咩係BNO都唔撚知呀
離撚哂譜

我個名

Push

我老母今朝話
衣櫃裡面D黑色衫洗左喇
利申: 佢買蘋果實體，睇立場live

票投本土梁晃維

後生阿媽？

做個孝順仔啦

起底blk得

中女

你老母係你面前俾狗屌

哇靠，我去

多謝伯母
7.1維園見
多謝你引咗幾隻五毛狗俾我block

樓主好幸福

Grape

都唔係好事
佢腳行唔係好郁都話要出去
唔知點勸佢唔出好

我都覺

小母狗

做乜屌自己老母？
仆街仔🖕

家人係黃真好

有兩部電話真好

你仲可憐

自從將老母變咗黃色之後，就開始變得恐怖⋯⋯

第一時間諗起嚟個post

屌你曲線曬命

伯母

中指pepe

never surrender

7.1 維園見

auntie小心呀

請准我說聲，真的愛妳

係愛呀

仆你個街 日光日白咁大舊洋蔥扔埋黎

我老母問我返唔返黎食飯

多到

所以你屋企人咪生咗你出嚟囉， 你依啲由細到大俾人排擠感覺好唔好受

民主黨 My香港 爽

做咩呢個Post突然咁多5毛

唔怪得知你要戴綠帽條女又唔揀你啦，冇條件又冇人性嘅社會垃圾我係你我會自殺

7一維園見
Facebook ig airdrop

聽日行街睇實佢

好善慕

我媽都話聽日出去行街

我係連登講咗十幾次個post係我個黃絲fd借我ac開,你地每次起我底都拎佢出黎bin佢一獲，不如直接開個post推上熱門俾你地同路人睇啦

我爹哋媽咪都係deep黃， 我好感恩

daddy經常join埋我地班後生一齊去遊行， 媽咪行動不便會喺屋企睇住新聞報哨

佢哋兩個仲話唔好意思，生咗我出嚟

推

咁你都幾慘下喎

聽日7.1約定你
唔準做冷氣軍師架

走啦戇鳩

啲五毛做乜鳩
講兩句嘴炮又贏

我老母實會叫我...."响心入面支持得架啦"
"__ 都做唔到D乜架啦".......

最簡單既嘢偏偏冇人做

去了去了

我都去 一齊

熱姑熱姑

All in 本土

聽日港島見

唔好兩個一齊去，有乜事起碼有人照顧頭家先

你仲可憐 冇人愛

好似你咁冇老母直頭抵撚死添

仲揀許智峰

凸😑
衰仔包

保護好你老母丫

原來樓主重信泛民

去
今次唔去就一世都冇得去

Block得

俾人拉唔好問點解

梁晃維呀

你冇老母仲可憐🥺

契媽

我老母早兩日同講

過好自己啲生活就得 唔好理政治

可憐得過你冇朋友，出街要頭dupdup驚比人認到?

之前block左啦

唔敢屌樓主老母了

係仲係老懵懂嘅時代，我老竇老母仲係一齊，佢哋會一齊出七一遊行
依家佢哋分開咗，但各自都變咗淺藍絲
到底點解

我老母都係咁講
但佢又話自己唔鍾意共產黨

好想send 張圖比老母串鳩佢

點解人地老母係咁 我老母剩係識睇tvb

屋企人係黃真係好

點解要頭dupdup

自己香港自己救

7.1 維園見

你唔識字可憐D

以前細到睇唔到佢

請愛錫你老母

垃圾真係唔識字咪講咗驚比人認到，仲問點解要頭dupdup真係好可憐

On9
本土呀

你幅pepe sticker笑到我癲

我都係

收皮啦死藍屍

屋企有藍屍真係好辛苦

u jump i jump

阿媽:以後唔好返黎

Waaaaa.係sweet既

羡慕

想同樓豬阿媽去

好好照顧你阿媽

未見過有中年人用tg樓主做戲都用返wtsapp啦

你老母呢世人做得最錯係生咗你呢咁嘅仆街仔出嚟為害人添啊
縮翻入你老母西度啦

你老母喺一眾巴打面前表演人獸交添

好羨 同媽媽一齊行街街

Ching WhatsApp dark mode 黎

自己自問自答
睇到d對答好尷尬

睇pin

屌你老母

伯友同你一齊出你會安全d

你就好…

媽媽小心

NMSL

same

媽咪

阿媽淨係覆個ok

你聽日嘅責任就係保護好老母

👌

whatsapp嚟....

發夢就有
現實藍到仆街

屋企養唔養工人？
識整文宣、去遊行集會、做哨兵
仲識be water

仲黃過我老母 我老母最多叫我小心d

便裝無黄黑無特別記認
一家大細行街window shopping

你老豆話後悔冇將你射落牆度🥱打靶仔

完美，唔洗問咁多，陪你出。

相反我老母:
我:
老母:
:我明天要出去
:去邊
:7月1
:危險
:
:屌你老母 邊撚個教你舉中指 話自己啊媽 你班死嘢又係到攪亂香港 有咩事唔好叫啊媽 俾人拉咗都唔好叫我保釋你 保你要用幾多錢? 當生小個
:我去
:出咗去唔好返嚟

on9五毛連買ac都懶？起底一眼睇哂

真係要小心, 樓主同媽媽都要安全

媽媽 i love u

屌，好能曬啊

71見

係時候到我地守護番正義女神

樓主媽咪型撚到

好想要

已眼濕濕

總好過你死左都無人可憐

熟悉既對話 我老母都係咁
所以我當然要一早請老母係港島飲茶啦

真好

樓主好幸福 差唔多一年冇見過自己老母 睇到眼濕濕

同你講 你老母唔止死係你面前 你嘅妻兒子女一樣

你老母係你面前吊頸死

建議師兄比翻少少尊重自己老母

靜啦 無人想知你出邊啊

收唔收契仔？

再望下屋企果件藍老野

唔怪得你

Nmsl

保護好國寶老母啊

有冇藍絲老母版本

我阿媽舉咗中指先

老媽藍 慘

樓主老母句我去好感動

樓主老母

好幸福

佢係真。你媽死了

手足

你係你老母面前俾人雞姦

睇下點 大sir落咗order 只要唔死點玩都得
搵定幾粒汽車電池同暴動仔玩

真係好

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

push!

I will go too.

伯友

痴撚線

你要好好孝順阿媽呀

共狗好黃，又幫手谷人數

我老母都係咁就好

第一感動

第二，樓主要保護好自己同家人，做唔到就訓斥樓主